點解冇人睇得出達史達根係有事？

開唔到波 比碧基開
盡量唔大腳開 開唔到 一開就失